有冇人諗住扮考dse口試去溝問卷狗

我諗住搵日得閒扮下野去溝佢地
識下女女傾多幾句計

已經識左一個 仲要靚女

圖